(陪喊秒回)好唔想翻屋企 我想喊夠先翻去

剛失戀 頭幾日仲忍得住唔喊 但我今日真係忍唔撚住
唔想比屋企知 自己又無朋友

唉 唔開心就喊啦
不過下次就唔好上嚟叫春啦
有乜嘢唔開心講嚟聽吓

又話秒回

喊出黎咪好囉 又可以紓壓
喊夠又一條好漢

無朋友 先上黎叫下春
好掛住我ex 好想搵佢

巴定絲？

喊得好辛苦

喊緊

唔喊仲辛苦
你都係喊啦
記住唔好開咁多叫春post
記住如果散左，下個更可愛

喊完一樣咁難受

我地一齊喊

我淨係想同佢一齊

佢飛你？

成班男人喺度用紅名傾計

唔好咁啦

算係 佢已經頂我唔順
每次佢叫分手 我都一定盡力挽回
但今次我都同意左佢既決定 可能當時大家嘈交 大家都好嬲 先會有咁既決定 但我知道今次佢唔會比我搵到佢 之前就算block我野 都唔會block得咁徹底 但今次佢所有都block哂 我就feel到今次一定係唔會再一齊翻

咁咪係囉，佢都做到咁啦，你。。。都係發洩下啦算數啦

所以我無搵佢 我淨係係到叫春

有咩就盡量發洩啦

算啦 其實大家成日都咁嘈法分手只係遲早既問題
成日話磨合磨合
其實磨合唔係要互相遷就對方既唔好
而係相方都要進步變得更好
人人都試過失戀 人人失戀之後都會喊到癲左
每個人一到依個時候就只會諗對方既好
其實對方真係咁好就唔會行到依一步
加油啦 過左就會變得成熟架喇

生活上我有太多野佢都係我身邊 仲要一齊住左成年
我做d咩佢都係我身邊 咩都就我 我想點就點
我真係好鐘意佢 佢又好好仔

搵個冇人既地方匿埋慢慢喊
喊出黎會舒服好多

喱左係個公園喊 隻腳比蚊咬到豬蹄咁

返屋企扮柯屎係廁所喊啦
喊完仲可以沖埋涼 之後上床訓教
訓醒又係新一日

啱阿

你係邊頭丫，我過黎陪你啦

明明大家仲好愛大家 點解要分手啵

跟住俾人話便秘

我唔想係屋企

日子總要過的

喊多陣快d返屋企啦
發洩完要收拾情緒
呢個只係人生必經階段

盡情地喊啦
得返喊都唔知可以點

樓主幾歲

好快過，但之後一個人好空虛

睇翻同佢wts 我地星期六先傾完wts 轉過頭我地就分手

廿頭

而家已經好空虛

喊完好番屋企啦
散左咪由得佢囉，傷心完都要過日子

已經同居咗五年?

呢個階段已經試過幾次

唔想由佢 但我又知無可能 好想搵佢 但我知要忍住

一年..

廿歲頭 仲好後生 為感情喊好正常

過多幾年 想喊又喊唔出仲辛苦
所以盡力發洩哂出黎 然後同自己講 過去左就過去左 聽日又係新一日 明天會更好
早d休息 訓左就唔會亂諗野

仲廿頭 大把青春 總會遇到更好

有咁同自己講過 但好快又亂諗野

呢排盡力安排多d野比自己做
返工返學 做運動 約下朋友去街
每日都令到自己忙碌d
攰就早d訓 唔好比咁多時間自己一個亂諗野
過一排後 好快就會放低呢份想喊既感覺

成日會覺得我之後都搵唔翻個咁好既男朋友

已經無讀書 又無朋友

都唔知自己生存係呢個世上有咩用 做乜都唔掂

唔好傻 廿歲頭 你人生仲有大把時間識到另一個
呢個世界仲有好多好男人
依個唔識得欣賞你 總有另一個他會欣賞你

唔係佢唔欣賞我 係我唔好好珍惜佢姐

你個名

冇讀書冇朋友 咁咪努力返工 無聊咪上黎連登睇下膠post
呢到好多人會同你傾計 唔好成日諗埋一邊
諗得負面野多 好影響情緒架

我地其實係咩關係

叫下春都好既 不過唔好聽歌了 會崩潰

冇人天生出黎就識得去愛人 珍惜身邊人
但只要你知道自己錯係邊 以後唔好犯重複既錯
反思自己既問題 將來你總會會遇到另一個他

要喊我可以陪你喊
我都

我唔敢聽 我電話入面既歌大部份都係ex介紹我聽 今日搭車個時聽 我忍唔住狂喊係車到

我知自己錯係邊 就係太自私 下下諗自己 唔會為佢諗先 咩情緒都放哂係臉上 又成日做埋d小學雞野 應承佢改 但次次我都改唔到 次次都重覆犯錯 屌 真係好憎自己點解個人講咁多次都聽唔明改唔到咁

你都失戀 ？

之前飲大左係街攬住啲兄弟喊，勁大聲
身邊仲要繁忙街道黎

第二日醒番爽到仆街，
雖然只係權宜之計，但都舒服左好多

罰你唔准帶耳筒出街，唔好聽喇
信我

同感！！！！！

喊咗成年了 一到夜晚唔知做乜事好自然流啲眼淚落黎

之前試過 但對於我黎講無用 只會用酒精黎麻醉自己

但唔聽歌就係唔知自己諗埋d咩

分左成年都咁

既然知道自己錯係邊 有心既就去改
性格唔會一朝一夕改到 但每次發脾氣前 諗一諗 將心比己 慢慢就改到

如果你唔改 呢種性格比你有機會同返呢個男人一齊 你地都係會分手

你可以比個期限自己 3個月/半年去改善
改到 你仲愛佢既 咪試下再返去搵佢
隔左一段時間 你地分開左 再見面 你有冇改變到佢實feel到 真係愛既 總會再一齊返
如果你改唔到 咁冇人可以幫到你

唔知點解我淨係對佢先咁小氣咁 對住朋友同事 我好無所謂

咁剩係聽「紅日」啦 夠正氣

咁你改唔到 你以後都好難有條順利既感情路

希望呢次既分開 可以令我變得更加成熟啦

屌 男人咋嘛

人都係自私既

唔好諗到自己咁長情 focus係其他野到先

過一排有新target就好快唔記得傢啦

人長大左 仲會變得成熟 但都係個句 發脾氣前 諗一諗 無論對邊個都係 對你生活 工作 感情 都會有大幫助